之前幾個月個個連登仔講到「香港關係法」幾大殺傷力？原來係紙老虎！一啲用都冇！

繼續攞美國 visa 去美國 shopping
子女繼續美國讀書
資產繼續係美國

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

幫手推下唔該

有無用唔係一時三刻知，但做多點都好過無，唔好抹殺任何人嘅努力。
繼續努力

請善用不推文回覆